msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmusternet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-25 17:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-30 22:10\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: linuxmusternet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 325271\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /2.0/lmn_groupmembership.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 120\n"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:46
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:46
msgid "<i class=\"fa fa-fw fa-flask\"></i> Projects"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:40
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:40
msgid "<i class=\"fa fa-fw fa-print\"></i> Printers"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:183
msgid "<i class=\"fa fa-trash\"></i>\n"
"            Delete Project"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:34
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:34
msgid "<i class=\"fa fa-users\"></i> Classes"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:126
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:71
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:120
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:69
msgid "<i class=\"fas fa-undo\"></i>"
msgstr "<i class=\"fas fa-undo\"></i>"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:155
msgid "Add a whole group"
msgstr "전체 그룹 추가하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:129
msgid "Add members and/or groups"
msgstr "맴버 그리고/또는 그룹들 추가하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:188
msgid "Add user or group"
msgstr "그룹 또는 사용자 추가"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:64
msgid "Admins"
msgstr "운영자"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:172
msgid "Apply"
msgstr "적용하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:175
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:83
msgid "Class"
msgstr "학급"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:187
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:20
msgid "Creationdate:"
msgstr "생성일:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:11
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:11
msgid "Do it now"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:160
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:58
msgid "Group Admins:"
msgstr "그룹 관리자"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:3
msgid "Group Details"
msgstr "그룹 세부 정보"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:93
msgid "Group Members:"
msgstr "그룹 멤버:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:114
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:76
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:42
msgid "Hidden:"
msgstr "숨겨진 정보:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:138
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:82
msgid "Join"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:36
msgid "Joinable:"
msgstr "가입가능 여부:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:139
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:83
msgid "Joined"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:48
msgid "Maillist:"
msgstr "메일 목록:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:99
msgid "Members"
msgstr "멤버"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:23
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:23
msgid "New Project"
msgstr "새로운 프로젝트"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:75
msgid "No admin"
msgstr "운영자 없음"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:124
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:86
msgid "No group"
msgstr "그룹 없음"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:113
msgid "No member"
msgstr "구성원 없음"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:132
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:146
msgid "No results found ..."
msgstr "검색 결과 없음 ..."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:27
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:27
msgid "Objectsfilter"
msgstr "객체 필터"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:102
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:114
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:108
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:95
msgid "Printer"
msgstr "프린터"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:127
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:121
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:17
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:72
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:70
msgid "Schoolclasses"
msgstr "학교 학급"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:28
msgid "Schoolname:"
msgstr "학교 이름:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:135
msgid "Search for a teacher"
msgstr "선생님 전용 검색하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:149
msgid "Search for an user"
msgstr "사용자 전용 검색하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:152
msgid "Select a student in a class"
msgstr "학급에서 학생 선택하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:32
msgid "Sophomorix Status:"
msgstr "Sophomorix 상태:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:106
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:100
msgid "There are no printers configured yet. Ask your administrator to configure one."
msgstr "구성된 프린터가 아직 없습니다. 하나 구성하려면 운영자에게 문의하십시오."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:131
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:126
msgid "There are no projects yet. You can create a new project using the menu bar."
msgstr "프로젝트가 아직 없습니다. 메뉴바를 이용해서 새로운 프로젝트를 생성할 수 있습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:76
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:75
msgid "There are no schoolclasses available. Ask the administrator to import students"
msgstr "이용 가능한 학급이 없습니다. 학생을 추가하려면 운영자에게 문의하십시오."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:8
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index.html:8
msgid "These changes can only take effect if the session is renewed, otherwise it will be active after the next\n"
"        logout/login.\n"
"        <a class=\"btn btn-default\" ng:click=\"refresh_krbcc()\" translate=\"\">Do it now</a>"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:139
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:158
msgid "To add"
msgstr "추가해야 할 것"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:24
msgid "Type:"
msgstr "유형:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:141
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:163
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:60
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:95
msgid "group(s)."
msgstr "그룹(들)."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:59
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/groupDetails.modal.html:94
msgid "user(s) and"
msgstr "사용자(들) 그리고"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:91
msgid "{{classe.members.length}} student(s)"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:148
msgid "{{project.adminsCount}} admin(s)"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/partial/index-boxes.html:151
msgid "{{project.membersCount}} member(s)"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/main.py:15
msgid "Enroll"
msgstr "등록"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/main.py:31
msgid "Edit Groupmemberships"
msgstr "그룹회원 수정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/main.py:36
msgid "Edit Groups"
msgstr "그룹 수정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:10
msgid "Enrolle"
msgstr "등록"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:28
msgid "Groupname"
msgstr "그룹 이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:32
msgid "Membership"
msgstr "회원"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:95
msgid "Project Name"
msgstr "프로젝트이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:107
msgid "Project Created"
msgstr "프로젝트가 생성되었습니다"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:112
msgid "Something unusual happened"
msgstr "문제가 발생했습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:131
msgid "Are you sure to reset all admin memberships for this? This is actually only necessary to start a new empty school year. This cannot be undone!"
msgstr "정말 운영자 구성원을 모두 초기화 하시겠습니까? 이 활동은 학기의 새로운 해를 시작할 때만 필수적입니다. 이 활동은 실행될 수 없습니다!"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:144
msgid "Admin membership reset"
msgstr "운영자 그룹 회원 초기화"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:165
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:166
msgid "Show"
msgstr "표시"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:211
msgid "Move to admin group"
msgstr "운영자 그룹으로 이동"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:212
msgid "Remove from admin group"
msgstr "운영자 그룹에서 제거하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:213
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:250
msgid "Can not read properties of this project."
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:513
msgid "Type a name or login"
msgstr "이름을 입력하거나 로그인"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:514
msgid "Type the class, e.g. 10a"
msgstr "학급을 입력하십시오, 예시. 10a"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_groupmembership/resources/js/controllers/index.controller.coffee:515
msgid "Type the group name, e.g. p_wifi"
msgstr "그룹 이름을 입력하십시오, 예시. p_wifi"

